Ahoj , Evo !
Jak se máš ?
Včera 8 . března jsem měla narozeniny .
Byli jsme doma , potom jsme sli do kavárny a na procházku .
Připravila jsem velký a velmi hezký dort , hodně chlebičků , salát a mnoho jiného .
Přišli všichni mí kamarádi a kamarádky .
Dostala jsem hodně dárků . kteru jsem dostala od kamaráda .
Celý večer jsme se bavili , tancovali jsme , poslouchali jsme hudbu , povídali jsme něco zajímavého , jedli jsme a píli jsme .
To byl velmi hezký večer !
Čekám na tvůj dopis !
Eva
